[賽後檢討] 明明之前大家會封門，封黨鐵出口，點解而家冇哂？

星期日政總速龍推門突襲，
今日黃大仙速龍突襲當又冇咗好多手足，
鑽石山又係全部人望住個落咗閘既出口等消息乜都唔做，
先唔講話打狗救人，
而家叫你擺幾個雜物垃圾桶封住防狗突襲都唔做？
真係當啲狗次次慢慢推過黎比你一二一二咁走？
仲要而家黨鐵運狗，
未必次次路面推，
大家啲危機意識去哂邊啊diuuuuuuuuu

封門！封黨鐵出口
封門！封出口
封門！封出口

10

9

8

中環全部用鎖鎖哂

7

黃大仙冇啊班狗自出自入

6

5

4

3

睇直播沙田都有封門

2

屌黃大仙人九龍東人

1

全部出去帶鐵鏈！

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

再黎10連

推

[緊急新戰線] 全民GIF圖賀佢老母

帶鐵鏈

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

封門

今日港島區大部份出口都係鐵鍊+油+BB彈

封出口

屌今日黃大仙

黃大仙有封

但一下被狗閘爆左

可能企個位睇唔到sor